［1Q題] 點解哥斯拉咁鍾意同King Kong揪？

如題，保證高質，兩頁後開估

哥斯拉都忍咗隻仆街猩猩60年, 算係咁啦

求秒

錯，但張gif幾好笑

因為 哥斯撻黎加

錯

因為李斯

秒

答案錯，但我喜歡李的斯路

迪亞高哥斯達

因為你喜歡我既思路

因為有猩龍拳可以剋死佢

錯呀！！！！！

有創意，但錯

因為佢踩親哥斯拉條尾

金剛跟美女戀上 也斯哥傳奇狂想

錯，思路都錯

錯，但思路正確

10分自己比幾分先

10

因為哥斯拉爛口
成日講「屌那猩～

錯，但笑咗

推

我個答案高質啲

撕歪Kong

因為牆身有裂

錯，但欣賞李斯路

認真啲

因為哥斯拉自然醒

兩頁啦樓主

兩頁後即係第三頁開

king kong磨較哥斯拉

三你老母

提示：呢個思路正確

錯，夾硬咗啲

再推推推

屌 原來仲未開

1

2

3

4

5

6